{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 월드스테이트 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウト時間は非対面チェックインで行われます。 そのため、チェックイン当日の午後3時にスマートキーを携帯メールで受け取ることになります。 予約前には必ずキャンセル料を確認してください。 予約の際には宿泊者名を実名で記載する必要があり、予約者とチェックインする人が異なる場合にはご連絡をお願いいたします。 宿泊施設の利用案内は、事情により変更になる場合があります。 ペットは全室からの立ち入りが禁止されており、調理や喫煙は禁止されています。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際とは異なる場合があります。 駐車は建物の地下駐車場やロデオ公営駐車場を利用でき、登録後無料で利用できます。 予約が重複する場合は全額返金されることがあり、ご利用いただけない場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。 最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。 入室の利用案内は追加提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインは非対面で行われます。チェックイン当日の午後3時にスマートキーを携帯メールで受け取ることになります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前には必ずキャンセル料を確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者名は実名で記載する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際には宿泊者名を実名で記載する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは全室からの立ち入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は建物の地下駐車場やロデオ公営駐車場を利用でき、登録後無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が重複する場合は全額返金されることがあります。ご利用いただけない場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はできますか？",
            "answer": "ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内は提供されますか？",
            "answer": "入室の利用案内は追加提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 428
    }
}